手繪撚應唔應該買macbook pro

新手求屌

有乜關係？

咁電繪撚

你用macbook墊住黎手繪？

用個發光蘋果照住張紙

唔買mac 咁買咩？

Sorry I mean電繪

無乜關係

都係無乜關係

直接買部貴Wacom?

iPad Pro

聽講cintiq麻麻地
一來太大，二來有兩層screen 會有少少偏差

有諗過 但聽講佢支筆好重

巴打有無推介

咁你買完macbook pro咪又係要買畫板
部macbook pro可以直接畫畫咩?

其實都係睇ram姐同個板十唔十卜osx姐

利申用macbook air T25 同clip studio

有Reina screen同畫圖軟件， macbookpro可以連wacom 支筆好用d

一隻photoshop走天下
PC就夠玩

無
我用intuos pro medium
慣咗就無問題
不過要預同手繪好唔同

傻仔先用ipad pro畫畫

點傻仔？

大把illustrator用ipad pro airplay photoshop都唔用cintiq

買啦反正都唔貴
用黎畫畫更加方便
不過聽講d配件周邊好易唔見

Surface studio 可以考慮下

千祈唔好買
佢支筆重過啞鈴

係啊